{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040726",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=70339&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "골든힐관광호텔"
    },
    "text": "当ホテルは快適な空気を吸うことができる最高の場所で、周辺に山や川があります。 クムチョン駅は車で6分の距離に位置し、韓国近現代史博物館は車で5分の距離にあり、坡州長陵は車で7分の距離に位置しています。 チェックイン時間は月曜日から金曜日までは午後5:00で、チェックアウト時間は午前2:00です。 土曜日、祝日、祝日の前日にはチェックイン時間が午前8:00という点に注意して、チェックアウト時間は依然として午前2:00です。 ホテルは無料Wi-Fiを提供しており、客室はすべて禁煙です。 歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供しており、駐車施設もご利用いただけます。 近くにはミーティングルームやコンビニ、ビジネスセンターもあり、便利にご利用いただけます。 朝食はホテルのレストランで午前7時から午後12時まで提供され、大人10,000ウォン、3歳以上7歳以下3,000ウォン、3歳未満は無料です。 炊事施設はすべての客室で使用することができず、未成年者は保護者なしでは利用できません。 チェックインの際には客室やベッドタイプが保障されない場合がありますので、ご注意ください。 客室料金には税金とサービス料が含まれています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "ホテルは山や川の周辺に位置しており、快適な空気を呼吸することができます。"
        },
        {
            "question": "クムチョン駅はどれくらいの距離にありますか？",
            "answer": "クムチョン駅は車で6分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "韓国近現代史博物館はどれくらいの距離にありますか？",
            "answer": "韓国近現代史博物館は車で5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "坡州長陵はどれくらいの距離にありますか？",
            "answer": "坡州長陵は車で7分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "月曜日から金曜日までは午後5時です。土曜日、祝日、祝日の前日には午前8時になります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前2時です。"
        },
        {
            "question": "ホテルでは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ホテルの客室は全て禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ホテルでは無料Wi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、ホテルでは無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルに駐車施設はありますか？",
            "answer": "はい、ホテルには駐車施設があります。"
        },
        {
            "question": "朝食はどのくらいの時間帯で提供されますか？",
            "answer": "朝食はホテルのレストランで午前7時から午後12時まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はどれくらいですか？",
            "answer": "大人は10,000ウォン、3歳以上7歳以下は3,000ウォン、3歳未満は無料です。"
        },
        {
            "question": "炊事施設は利用できますか？",
            "answer": "炊事施設はすべての客室で利用することはできず、未成年者は保護者なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に客室やベッドタイプの保証はありますか？",
            "answer": "チェックイン時に客室やベッドタイプの保証はありませんので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室料金には税金とサービス料が含まれていますか？",
            "answer": "はい、客室料金には税金とサービス料が含まれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 372,
        "QA": 492
    }
}